其實口罩包裝員有咩做？

近排in 左份口罩包裝員（兼職） ,其實有咩做

包裝員就緊係包裝啦
唔通叫你入廚房炒菜?

入袋 摺盒 入盒 點數
完

通渠

邊到請人？想做

兼職網站大把

都係 行行企企食飯痾屎 果啲啦

屌你咩，條問題本身就係答案，你想問咩撚？

你問下有冇全職啦
你既理解能力做呢份工最完美，難d就做唔黎

間房係咪要著好多衫 先入得去？

包裝口罩

你in果陣唔問條友

記得話比人知你做邊間
等大家唔好買